「港區」國安法, 全世界全人類適用

//第三十八條 不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的， 適用本法。//

「港區」國安法, 全世界全人類適用!

全宇宙都係中国的

推

笑能死，睇到自己咁大，去美國拉9 pompeo lor

地球自古以來就是咱们偉大祖国的神圣领土

美帝出香港民主人權法, 咁支共又整返條国安法出來反制

美國要制裁支共同港共, 支共以為国安法包埋外國人就等於反制, 有冇咁天真?

要求派香港警察捉拿Donald Trump

唔天真就唔會有國安法啦 以為出左美國會無佢符

搭時光機拉689未

快D捉撚哂班美國佬啦，好想睇點樣雖遠必豬

依個国家真係夠晒癲

咁要拉侵侵

立陶宛警察曾拘捕當地中國大使館職員

已犯香港國安法，立陶宛應立即交出相關警察，移交到中國

全球係咪中國管轄

基本法寫明嫁wo

應該會直接出兵美國捉人

出戰狼周圍咬囉

大家討論左成個鐘
我發現左一個非常非常重要既問題唔見左
有無舉報熱線架?

台灣有一半人都犯？